我想講呢, 既然你地知道連登有唔同勢力既線眼收集情報同意見,你地D獻策POST就咪撚咁保守啦屌

姐係咁, 我打個比如
你明知台灣係有線眼係連登時事台MON POST收集情報同意見
姐係話你係連登提出任何幫台灣收支那皮既suggestion都會落入蔡英文手中
咁你仲洗咩咁撚保守咁撚矜持姐
只要唔係D膠或柒撚到無倫既suggestion, 例如射導彈先發制人
而係D極撚低成本又極撚WORK既方法, 去到對方手中會執行既機率係極高